一人一個香港唔可以無既職業

我先 賣樓師 即係地產經紀
香港地樓市咁旺 如果冇左佢地就會有好多人上唔到車

外賣師

保安師

魔法師

廚師

G

玩撚師

死𨋢佬

香港每個職業都值得尊重同埋唔可以無

你話香港可以無嘅職業我就諗到一個

HK no IT

警察

運輸業